之鋒眾志班人有冇後悔支持拜登?

侵侵雖然係生意佬
但佢真係會留意香港
香港一個咁細既地方其實侵侵根本唔重視都得
搵錢咪得.理得你死
呢點就係點解我開始唔信呢班人.仍唔明白點解佢地智商會支持拜登
佢地既理由係侵侵迫住先咁做.但至少侵侵真係有做野

起咁撚多任美國總統
係得侵侵真係會去用行動支持香港
其他大部份得把口講
呢度就係點解班中環精英成日日講
得把口講.實際咩都唔做
根本無人會支持香港既原因
我唔係分化.呢個係事實

push

然後佢地既理由係因為侵侵要選票
極之on9

今時今日嘅民主黨連聲都冇

C’mon man China gave me many 幻幻

深潛左

支持左侵侵而家就唔使入冊？多餘

問呢個問題即係還未知成件事係點睇
根本眾志都係暗暗地支持我偉大的祖國的

現實就係咁
未來香港只會比星加坡更加極權既地方
但我相信有一班人真係同果班美國民主黨有聯繫
佢地真心唔想理香港

兩黨共識嘛 唔敢講點同佩洛西交代

民主黨 賣香港

共和黨會出聲救佢地

就係生意佬先留意香港

美國大選辯論有冇拎香港，新疆，中東出黎講？
美國人都唔理點會用黎r 票，係啲on9 仔成日睇自己太重要姐。

講得出呢d話因為選票先點打柒大陸
或者香港既
唔係on9就係低能
連英國都係得把口講
但美國真係出行動

支持拜登就唔使入？多餘

出完聲就會放人咩

你唔放佢咪又黎個
但依家拜登上場.香港bye

唔係話要攬炒咩
香港收皮咪成功囉

咁緊係
拜登自己都因為舞弊比侵侵同朱利亞尼逼到就坐監
冇心機理之鋒入冊係人之常情

我點解一直唔撚信美國佬
原因在於佢根本永遠得把口講
講就講人權.但實際上你可以點?
你可以對住蘇聯時咁封鎖咩?
唔得.成個世界都係利益
但侵侵真係唔睇呢樣野

撚有表態咩 表左侵會大勝返？ 引戰撚收皮喇

眾志= deep state

引戰?
事實
到底會有咩人會支持拜登?

奧巴馬時期.仲未領教過?

"但佢真係會留意香港"

見到呢句已經知你係弱智

侵日日都留意香港

你就弱智
唔該睇下奧巴馬時期
點對香港運動就知拜登上台香港會點

一邊迫一迫佢都會做
一邊9up完唔做

唔係侵侵會支持香港，係侵侵會打柒支那，真正支持香港嗰個叫pompeo
利：侵粉

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

CLS 英國比你bno 5+1 又屌

對面現實
係得侵真係會做野
你再睇返當年奧巴馬.你就會好明白
9up邊個唔識

2年都黎緊 自炒都未識分？
番支那啦 同志

咁岩香港好似有D用先咩姐, 我驚佢本身連香港係邊都唔知, 可能係日本

至少有龐爸會幫香港人發聲
敗登：香港係咩地方？

因為侵侵唔係Deep state 一部分

你就真係智障
佢曾經比香港人昆過嫁

藍屍成最大贏家

漢奸共匪一向都有計傾
合作愉快開哂聲明撐你

無美國既制裁=挨打
你識唔識字？

由你既說話.睇你就知你係中共果派
係五毛定係藍絲?

之鋒支持拜登
真係屈得就屈

Twitter 班人形蜈蚣用呢張相死撐左幾個月

佢有支持過拜登咩
有冇汁睇睇
印象中支那拜登係傲狗（唔記得名）

佢開左呢個價比你
但唔排除會收返
點9知拜登到時同英國做咩deal

拜登 :
香港示威者太過分
我會取消所有香港法案
兩黨共識唔係大曬
就算黑婆VP撐香港都唔係大曬
請必須尊重中國
唔好打擾我食中國幼幼

大家只要唸返起奧巴馬時期同侵侵時期
對香港民主既態度
大家就會明白點解我會咁講

只有弱智先會支持拜登 無論咩黨派

拜登 :
香港人太貪心
我會要求英國取消BNO 5+1方案
請必須尊重中國

之鋒冇講過淨係支持拜登唔支持trump
就算佢淨係支持trump 都唔代表今日既事唔會發生
兩件事根本無撚關係 懷疑樓主只係想搵個位冷嘲熱諷同批鬥眾志

利申：撐trump

劇本：之鋒等人入冊一年之後保外就醫出國，拜登即刻走出嚟講「成功爭取」，之後可以繼續吹水唔駛做，中國就可以繼續擴展，未來大家可以喺美國用普通話溝通無障礙

你又知會冇

你不如問之鋒有冇後悔支持香港人好過 問問問 問你阿媽

gphone 到今日即時還押仲開呢d po 都知咩事啦

你先係五毛呀, 咩叫"由你既說話"

而家成個勢就好似 多啦A夢世界黎左個新人 （支那）
日日係度蝦蝦霸霸

冇胖虎（美國）帶頭幫手反擊既話
大雄/小夫 （歐美國家）唔會夠膽同能力單方面撩支那

然後引一大堆反拜登既人入黎推po

共和黨出左聲啦係深圳嗰12個出返黎未？

係囉 之鋒幾時支持過拜登？？？

係囉 gphone好似冇公開講過
反而敖狗完全唔掩飾

傷心痛心眼淚流

咁又未必
不嬲做法都係兩邊買哂

敖狗幾時入去坐
佢老母佩洛西一定唔會當佢condom

敖狗就支持拜登

你意思係出左聲眾志班人就唔會後悔好開心咁入冊？

人地監都坐埋都係暗共
要奶共唔好去做民賤聯？

眾志係 deep state下線最低級嘅人
呢班人既其中一個上司佩洛西，
就係同中共合作無間，
表面上做到同中共敵對咁樣。

上個世紀deep state出錢幫毛澤東，之後佢建立共產黨，
但當初有一個失誤，就係信錯左背叛者毛澤東，佢地主要係用中央銀行系統地吸納東方世界嘅資金資源，所以共產主義有所謂嘅中央銀行系統。

2016 - 2019都係雨革後，咁點解侵2020到先理香港? 再講個人權民主法案係2014年末開始推， 雖然黑馬任期內未過到congress。

都未收皮 拜登一上任
香港變返國際中心
再比深圳食埋做引擎

因為出現逃犯條例

睇奧巴馬同克林頓已經知

大選搞完先知答案
等下啦

變左大灣區啦屌你
香港人?
唔存在

冇嫁香港比中國撚左20年，啲人都係唔明得個晝面靚係冇撚用，冇人做野都係垃圾。
講撚左拜登就算冇投共都冇用弱勢政府唔會玩得贏強人政治
人地動員舉國，你就用每一個盟國deal 一大輪，先口交一下，結果又比中國番生
都唔講啲極左騎劫DEM 玩分分鐘死個經濟，又加重稅又盛，加下AOC BLM 個啲仲要逼官叫拜登放多啲progressive 入白宮，家下一地都係拜登唔賴共都有排搞唔到國外野，4年就on99坐係到。一唔小心連中期選舉都輸埋，house 同sen 都唔過半，一唔小心仲可能AOC and the square 自立為王自己組黨連啲新世代票都冇撚埋
啲傻仔仲以為trump 走左冇咩問題，拜登一樣反共，真係天真到我忍唔住笑。就算佢係反共又點呀，佢唔洗處理黨內極左？家下契媽都比人逼左落黎你覺得拜登可以點團結DEM? DEM都搞唔掂你仲有可能團結埋右翼 ?
there is no blue state or red state but only United state
u 你老母咩之後四年都係份下老人痂呆過左佢算la

當真？
唔怪之得毛魔漢奸共軍可以逢戰必勝

拜登聞周庭啲頭髮

敖狗老母唔係aoc 咩

一個垃圾post就搞到群魔亂舞
大把人乘機入黎抹黑眾志 又繼續用拜登/trump黎分化香港人
樓主居心叵測

侵有理過香港

跟本侵打中國都只係為咗錢咋
你估佢係為咗香港人？

你都識講啦。雨革個嚴重程度不一，好多人仲係和理非， 抱有希望，仲有一班人話黑警都係市民係身不由己，幫佢地擔傘tim.

忽然好形象化

我係教你睇事實
我知道有人話會分化
我係好佩服之鋒.但拜登呢種人唔支持得落
背後大大個deep state起度

係囉係囉
侵真係好支持香港

你不如睇下咁多任美國總統
有邊任會理過下香港

on99無極限

咪覆pr

佢絕對記得
曾經俾香港人跣咗一鑊

有無 source 證明之鋒支持拜登 ?

deep state同共匪有計傾？

一開個標題就定型咗係支持拜登
條仆街個目的就係
想等啲人潛移默化
即使明明冇證據證明之鋒係支持拜登
但只要呢類post持續咁開
數量夠多
就可以令啲冇考證習慣嘅人
認定之鋒係橕拜登
慣用手段啦

只要開多啲「樓主老母點解塊閪係綠色」
咁樓主老母塊閪就會係綠色
無論事實係咪都好

表面上係想討論
導致樓主老母塊閪變成綠色嘅原因
事實就係帶風向抹黑

連登精彩語錄

屋企有錢未見過世面，食米唔知米貴先會做左派

教精連登仔
依家個形勢比起次案時仲要差
拜登只會更加向大陸合作
比起奧巴馬時合作仲要更多
侵侵就係睇唔過眼先出黎選

講個日子俾你地回帶諗下，若在1一9一2019後已開始同香港冇乜來往

首先再講多次 之鋒冇淨係支持拜登
而就算之鋒當初出到聲淨係支持trump 唔通美國人就會即刻唔投拜登轉投trump? Trump就會贏？
當年台灣落錯注既例子你知唔知？

人地Sanders比人作弊夾左落黎

都係安全所以兩面買姐

因為當年冇原因去理囉
就好似2014年侵唔撐香港咁
我都想侵贏
但唔好一味盲撐啦

你又點9知侵連任後會唔會同中共做咩deal
假設性嘅嘢講少幾句

愛侵力金句

眾志其實只係天真，成為咗美國民主黨嘅棄卒

用完即棄

可能敖先生會因為呢件事係美國上到位，佢性格夠無情卑鄙，做政客好合適

至於之鋒周庭，一日走唔岀香港，一日都只會係其他政客上位嘅資本，nothing more

侵係因為睇唔過眼奧巴馬咩柒都讓步
先出黎選
佢會同中共deal?

佢反傾銷反足三十年啦

共產黨

大多數美國人

邊夠秤

嗰陣明明係侵叫奧巴馬唔好理香港

你收撚皮
奧巴馬永遠得把口講

絲打心水清

派兵？
美軍來了？

記得gphone哥屌肥佬黎頭版撐trump令佢好難交代
而家唔知敗燈有咩交代呢

講到拜登唔做生意咁

做.最叻咪搞亂中東果邊
然後當俄羅斯係敵人
下下都果幾招
所以點解藍絲同老人家成日話美國仆街
係因為當時掌權果班就係咁仆街

同意之峰係同時買兩邊
眾志支持拜登既係果隻低端人口敖狗
不過唔同意台灣係落錯注果句
當時美國係唔中意國民黨
主要因為國民黨獨裁同貪污問題
班外國政要反而覺得中國共產黨係比較好
本來就唔想幫國民黨，又點會係落錯注
之後一打韓戰班外國政要先知台灣既重要
然後先開始著重返台灣
所以唔存在落唔落注既問題
而係呢個地方對外國有冇價值

你叫我收皮冇用架喎
我同你又冇票投

我一早話要幫侵助選架啦
係班左膠係度騎劫左
咩無人格毒男果班正一仆街黎

Deep state存在你又知
Deep state想做乜你又知
Deep state有咩人你又知
Deep state 到底有幾deep

癲夠未
仲學人講政治

拉9你幾廿個議員屁都唔敢放一個

答到未姐

共和黨唔出聲上年老解操左過羅湖橋啦

你依家先睇到佢地真面目

就算有侵侵都好，始終都要支那武力攻台，香港先有機會之後建國

點都好，共和黨一定好過民主黨

眾志嘅立場，算啦，佢哋都唔會再做到啲咩

你都on9,
你支持就贏咩

奧巴馬拜登連南海咁大鑊都賣得你區區一個香港

拉

香港已經係condom除非侵侵連任！

認同
根本天真到極點先會賭上一切為香港人
明明做左咁多嘢，入埋冊
竟然可以因為冇係美國大選take side所以俾香港人當棄卒

就當宜家個投票數字係真
最後都係得50幾%既人係投俾拜登
請問又點樣大多數美國人呀

但都多過侵

香港人邊有資格當人係棄卒？

香港人又係政客，無著數㗎

你都要理解點解部份香港人會嬲佢哋，下下講啲無內容嘅反話有咩用？

其實你明唔明點解有人會嬲佢先？

一開始就大多數
宜家就多過
反侵唔緊要
唔好一時一樣先得架

因為眾志班人意識形態比較偏左

美國點會幫香港
想控制香港搵香港著數就真
自己香港自己救

咁你睇下民主黨做緊咩
聲都唔撚出
打狗都要睇主人
明唔明白呢個道理

無架啦
佢仲停留係大部美國人支持拜登既水平
同佢講咁多晒氣啦

從來冇反侵，不嬲撐侵
但我冇票投，美國人有票投，美國人揀咗拜登

樓主既邏輯係之鋒入冊=支持拜登抵死
仲話自己唔係分化

除左肺炎
侵侵無樣野做得差
經濟最撚好.失業率最低
美國有5成人生活好左
拜登.睇下奧巴馬咪知

人冇完人
但唔明點解嬲得落

咁你一開始果個大多數既講法又點黎
你有冇留意美國大選既數據
如果無又點解會無啦啦留個咁既言

唔睇樣都幾靚仔？

頭先睇左，拜登多票過侵

至少侵侵連中東果邊都ko埋
我一直都話中東果邊咁亂係美國特登整成點
日日假想敵俄羅斯
但又唔見有咩行動

2010年，劉曉波入獄
2014年，中共人大政改方案落閘，雨革，魚革
奧巴馬做過d咩， 民主黨做過d咩? 聲稱 人權為先既Democrats, 未只係中共既共犯

多票過=大多數

有.得把口講
做?我要比25%稅比大陸

但都係唔睇樣都幾靚仔喎？

以前既民主黨我會佩服
依家既民主黨其他同共產只係差一條線
極左再落去會好危險

唔係出聲就代表一定做到嘅
其實都冇所謂嘅答唔答得到呢個問題有幾閒
反正拜登如果係贏嘅
上場都係遲早嘅事
佢會唔會做得好啲定係直程會冇咗影
現階段都係預言
到時實有機會驗證
睇下到時係邊個鞭另一邊屍啫
而家係咁Ger住人應你有咩謂
係無異於緣木求魚

利申
因為我鍾意侵玩外交嘅手法
所以我係愛侵力
但係已經係Watch the world burn mentality
你鍾意叫拜做又好
印度婆做又好
反正條路係美國人自己揀咁有咩好講

侵侵真係封中共好多野喎。航道，晶片，公司上巿，etc

仲有ted cruz 同rubio

所以咪冇人鍾意佢
搞串嗰偽善互利party

態度正確
美國人有票投，差極咪四年後再投佢落台
成班極端愛侵力吹到世界未日，我仲以為美國係選皇帝

呢班人真係好難服侍

所以咪翹埋雙手等侵打救香港

侵連任唔到，我咪要做嘢，梗係外判抗爭責任俾侵

多票過 = 大多數

喂你弱智就咪撚衝出嚟柒 縮返入你老母個閪啦

每個人支持既野都唔同
點解要後悔？
因為連登大多數支持侵？

做乜鳩

我唔係支持拜登，但係樓主呢d話共和黨會出聲救人就真係笑出黎，而家係邊個話出聲會做到？係我定樓主先

我係話
出聲當然唔代表會做到
咁唔出聲更加做唔到啦
呢個我估你都同意嘅
咁所以我意思係話邊個做得好啲定冇咁好似乎係個相對嘅概念
咁如果Biden上場係救到人咁咪你可以鞭樓主屍
如果佢冇影嘅就當然係樓主鞭你屍
如果大家都有做嘢嘅咪比較下邊個做得多啲啦
而家冇可能知嘅係咪
所以其實我講嘅嘢冇乜話係同你定樓主講嘅
一樣適用

Biden simply forgets......

種出黎渣

老實講我都支持Trump，但唔同意樓主講的野
老實講侵都講過好多連登仔反胃的說話

如2014，叫黑馬唔好理香港，因為美國唔係世界警察
年輕時訪問覺得蘇聯唔夠鐵腕先會瓦解

我想侵做美國總統同佢人格無關係，係因為佢睇穿左支那對美國的危害，而佢係知道君子咁同支那鬥係唔夠打

佢係第一個識點對付支那的美國總統，而且佢的班底都係最識點樣對支，最勁的係佢國務院請左余茂春對付支那，因為最知共慘黨手段的人永遠係被迫害的個班人

至於利益問題，我唔覺侵係因為人道立場所以幫香港人，比香港人FreeRider，不過咁岩香港人自己飛出黎比假用香港黎打擊支那咁解

咪撚再推啲垃圾post啦

連登仔話，眾志有人識係因為佢哋捧
捧得你起就可以踩返低你